唔好挑戰柴犬底線

好得人驚

大頭肥波

乜時代阿仲360P

我仲諗緊，佢唔驚條脷畀人咬既咩？點知真係咬到

劇透

我諗大家都唔介意俾人劇透完再睇既

有like佢Facebook page

人哋都咬牙切齒又噴曬氣
企喺度嗰隻仲柒下柒下撩人

咁都比你cap到呢個moment

萌屁屁